開咗間時鐘酒店，喺入面裝偷聽器

畢業後搵左好耐工，有興趣既無消息，有消息既無興趣，慢慢我就心淡，反正廿令歲正值追夢之時，與其一出黎就做奴隸做幾廿年，倒不如依家試試過下老闆癮，學黃子華話齋，就算死，都要係死喺自己手上，我決定放手一博去創業!

諗左好耐創業創啲乜好，諗埋右都諗唔到，我就開始問自己，自己手頭上有啲乜野可以幫到自己，年輕人創業一定係一個勵志既故事，而每一個勵志故事背後，都會有一個盡責既爸爸。

我知道我老豆喺佐敦一棟舊大廈有層喺手，我就同佢講我想創業，可唔可以比個地方我，我老豆見我hea左咁耐一事無成，連我想做乜都未問就一口應承，拿拿聲唔再租比本身喺果度搞補習既李sir，我以前都喺果度補過，心諗死教畜快啲走啦咪阻住本大爺創業。

雖則話想創業，但我都唔想太辛苦，思前想後諗左好耐都未係好諗到，直到有一日睇Youtube，游蕙貞既一番肺腑之言，令我茅塞頓開。

「就算我地要扑野，都搵唔到房去扑，呢個係好現實既問題。」

終於比我諗到做啲乜野係可以unun腳唔洗搞好多野又有錢收。就係搞時鍾酒店！就連咁關注民生既游議員都咁講，即係代表有market有得搞啦。人大左都開始聽得多身邊朋友話帶女朋友去爆房，一定有得做。整間房比人扑野姐，應該唔會話好忙，我又有地方，掂哂！唔知李sir知道自己間補習社變左做時鍾酒店會點諗呢，嘻嘻。

我用哂我畢生既積蓄將呢度翻新，間開啲房同買大床，聽聞啲情侶對圓床有股執著，我就一於全部買圓床。再請返幾個執房姐姐，預備左兩個月，終於可以正式開張！

呢兩個月黎我思前想後，我間時鐘酒店究竟叫咩名好，我做過research，大致有四種，一係叫咩蜜月呀，甜心呢d sweet野，一係就叫咩熊貓呀蜜蜂呢d懶qq既名，再唔係就真係改啲大廈名，什麼寶翠，新時代，最後一種就係改啲英文懶高級，Hotel 乜乜，乜乜inn咁。

但係呢堆名既酒店，質素都係比較次級，唔夠好。

最後，我決定效法百佳，一於就叫做萬寧酒店！

樓下的房客

名都改好，我就事不疑遲正式開張，聯絡哂D咩Openroom呀，酒店app上架呀咁，搞左幾日宣傳，終於喺一日傍晚七點鬆啲，出現我開張以黎第一對客人。

佢地係一對後生男女，睇落應該兩個都係廿三四鬆啲，肆無忌憚咁行入黎，相信佢地都去慣去熟，想黎試下新野。

「時鐘...定過夜呀...?」相反我就有少少緊張，因為反而我係第一次做呢個位。

「請問依家係咪有優惠，兩個鐘180?」個男仔高高大大，all back頭戴住副金絲眼鏡，成個斯文敗類咁。

「係呀，依家新張期內，$180，你係咪要兩個鐘?」我一路講一路望佢條女，做呢個位有樣好就係，擺明知佢地一陣人入去扑野，依家望住佢地，已經充滿哂幻想。個女仔正正常常，一身文青長裙打扮，同佢男朋友都幾襯。

之不過諗諗下，唔知點解覺得條女有啲熟口熟面，好似喺facebook度見過佢咁，但係無理由，我擺明唔識佢，又點會見過佢。

當我沉思緊既時候，個男仔就拿拿臨拎錢出黎，我比張房卡佢，然後佢地兩個就急急腳咁走入去了。

現實個個都係裝偷拍
你就裝偷聽

比你快過我

關事咩

偷聽好咩

真係有偷拍咩

好過偷拍又冇圖睇

係都偷拍啦

終於做到第一單生意，我既興奮又空虛，興奮既係我終於踏出我創業既第一步，而空虛既係，其實好似無咩好搞，剩係坐喺度等收錢。

望住佢地入左去搞野，我就諗返轉頭，頭先條女真係好熟口熟面，我好有印象我喺facebook度見過佢，於是我就立即打開電話係咁碌，終於比我碌碌下見到。

原來條女係一個幾出名既foodie黎。

「呢個小籠包真係爆juicy呀。」
「呢條德國腸真係好粗好大條呀。」
「嘩啲芝士漏哂出黎呀。」

我繼續睇佢啲片，點會諗到我依家網上睇緊既佢，真人就正正喺我前面間房度扑緊野。

仲要估唔到條女頭先文文靜靜咁，原來喺網上度都幾誇張，下下講野高八度咁。

我立即有股衝動想去偷聽下條女啲叫床聲係咪同佢見到野食果啲嘩嘩聲一樣。

佢係一個under一個飲食page既foodie，所以我留意下片尾，就知道佢個名，佢叫做戴家欣，喺節目度會自稱阿欣。

偷拍太赤裸 太唔道德啦 偷聽下算啦

效法百佳點解唔叫惠康酒店？
萬寧係對屈臣氏啊

好快就兩個鐘，我就打個電話去叫佢地交房。

「Hello，夠鐘啦。」我溫柔地道。

「嗯。」金絲眼鏡男冷淡地回應我。

我都明白，爆房呢啲野點都會有少少尷尬，冷淡啲都好平常。

兩分鐘後佢地就走出黎，我依舊保持微笑，話哂佢地都係我第一個客，我好想同佢地吹兩咀。

「點呀，覺得我地啲房點?舒唔舒服?」我問道。

「ok啦。」金絲眼鏡男完全唔領情，係咁意答完我就頭也不回咁拖住戴家欣走左。

戴家欣都feel到唔係咁好意思，臨走時向我點一點頭。

我立即嬲左，難得我盛意拳拳，竟然換黎一兜冷水。

諗起佢個斯文敗類look，我就覺得條女同佢一齊一定一啲都唔好過。

嬲左兩分鐘，就覺得都係算了，反正以後都未必會見到佢地，只係估唔到，我第一單客人居然會係一個「名人」。

好快，開張已經接近兩個禮拜，由於有新張優惠，都幾多人特登走黎幫襯，好快我就知道自己眼光無錯，果然香港人真係好缺地方扑野，呢一盤係一盤唔會蝕既生意。

之但係，作為想創業既我，呢盤生意真係比唔到創業既感覺我，我感覺自己只係變左個包租公收租only，開左兩個星期，我已經悶到抽筋。

愈黎愈多人幫襯，仲要周不時會有爆場既情況出現，我終於Feel到啲房既隔音力有啲不足，周時喺出面我都唔覺意聽到房入面傳黎既聲音...

「啊...啊...啊...呀...呀...吖！！！」呢對情侶喺呢兩個星期已經黎左三次，條女次次都嗌到拆天咁，令我不禁心諗，條仔有無咁勁呀。

雖則啲情侶喺入面係幾咁熱情放蕩，但因為始終爆房係件尷尬事，佢地出到黎果下點都一定係西口西面，令到我非常無癮。

我開始有種變態既思想，佢地喺入面一定唔只呻吟咁簡單，佢地一定有好多野講，我好想知道佢地喺入面會講啲咩。

我係老細，我鍾意點就點，我愈諗愈清晰。

我好想偷聽吓佢地喺入面講咩呀！！！
呢股慾望完全沖昏我既頭腦，令到我立即衝去淘寶，淘左十幾個偷聽器返黎。
偷睇就話真仆街姐，我偷聽下姐，應該無野既，同埋佢地一定唔會知我偷聽緊佢地。
我好醒目地將我個偷聽器放喺房入面個水壺底度，根據我既經驗，啲人爆房一定唔會敢用呢度啲水壺，個水壺基本上係廢。

我再做絕啲，我依家就開始每間房放兩支樽裝水比佢地，我敢講我比人發現既機會係零!

萭事俱備，我依家只欠一對客人，我望住隻錶，又就快七點幾，應該點都會有客到。

果然，無幾耐就有對男女走入黎，我抬頭一望，呆左。

竟然係上次金絲眼鏡男同埋Foodie阿欣。

加速加速 重甜唔該

加緊啦

變態

佢地又再施施然咁走入黎，我萬萬都估唔到會係佢地，再加上我今次裝左偷聽器，有啲緊張。

「喂，時鐘呀兩個鐘呀。」金絲眼鏡男叫一叫我。

「係...係...」我立即比房卡佢。

望住佢地走入房，我立即戴上耳筒，開始偷聽。

一開頭係一啲放低背囊除鞋既聲音，然後就聽到一啲床褥聲，應該已經上左床。

「Hello，我吳幸美今日就同大家喺到測試呢三款唔同牌子既蘿蔔榚，睇下一般市民最鍾意邊隻先。」

仆你個街，佢地開左電視，我唔要聽吳幸美呀。

「頂，播東張西望呀原來依家。」阿欣道。

「七點半嘛依家。」金絲眼鏡男回應佢，其實望唔到佢塊西面既話，佢把聲其實幾好聽，好有磁性。

「蘿蔔榚喎，你覺得佢地有無收錢做吖拿?」

「今次真係唔知，始終呢排新年，講蘿蔔榚都好正路。」

估唔到佢地會喺度傾呢啲野，可能係因為個女仔都係做呢行既關係。

「係呢，今日你條片出左啦喎。」金絲眼鏡男道。

「我睇到呀，多謝你囉，出呢條題比我，我果陣做得好開心。」

我唔係好聽得明佢地講乜野，但感覺上佢地應該係同事黎，由同事變到做情侶，應該都係一件浪漫事。

終於可以偷聽啲人喺入面講野，覺得好正，之不過我開始有啲心急，你地肯埋牙未?

重甜

都唔係好變態姐

留名

lm

多謝

出多幾篇先啦 早知唔咁快入黎 live左

十年無追故

The Lives of Others

就講就有，當阿欣講完句「我果陣做得好開心」之後，我就聽到幾聲啜啜聲，似係情到濃時，好合理既發展。

一邊聽啲啜啜聲同埋啲床褥聲，我已經有哂畫面，擺明係瞓喺床上面打茄輪同摷緊。

我開始有少少後悔剩係裝偷聽器唔裝鏡頭。

「沖涼啦你去，你做左成日野啦。」阿欣道。

「嗯。」金絲眼鏡男道。

根據研究顯示，90%女仔去爆房都係唔會沖涼，佢地以為自己唔會出汗好乾淨，其實主要原因都係因為懶。

我無興趣聽啲沖涼聲，就打開電話，再開返阿欣啲片出黎睇下補完下畫面。

佢齊陰，頭髮岩岩去到膊頭，眼大大，下巴尖尖，係個鼻豬左少少同埋皮膚黃啲，但其實出得黎做幕前，點都算係一位靚女。

佢沖完涼出黎，好快我又聽到啲床褥同啜啜聲。

「啊...啊...」阿欣開始輕輕咁呻吟起黎。

屌咁快live 咗

出緊啦 多謝支持呀

做乜

慢慢睇

報警先

阿欣既呻吟聲此起彼落，一時放鬆舒緩，一時咬緊牙關。

聽住唔同節奏既呻吟聲同口水聲，我自己都不自覺咁扯起上黎...

「啊...啊...好舒服...濕哂啦下面。」

「想要未?」

「想...但係唔得。」阿欣道。

阿欣講完呢句，就傳黎一大段床褥聲，佢地應該喺入面有好大動作。

然後又傳黎另一種口水聲，一時雪雪聲一時咕嚕咕嚕咁，應該係含緊。

雪雪雪...我腦海不停浮現阿欣喺啲飲食片入面張大個口既畫面。

「快啲...快啲。」金絲眼鏡男道。

佢講完後，啲雪雪聲真係愈黎愈密，睇黎阿欣好聽話。

無幾耐，啲雪雪聲就停左，然後乜聲都無。
我心諗唔係用口就搞掂下話。點知十秒後，阿欣又呻吟起上黎。

今次佢既呻吟聲比起之前頻密一倍，同埋我隱隱約約咁聽到啲啪...啪...聲，睇黎眼鏡男已經插緊阿欣。

啊...啊...啪...啪...啊...啊...啪...啪...啊...啊...啪...啪...

呢兩種聲音不停反覆交替，「啪」既聲音愈密，就「啊」得愈快。其實我都知自己講緊廢話，插得快咪嗌得快啲囉。

「瞓低。」啪左陣之後眼鏡男道。

依家先叫呀欣瞓低，究竟頭先佢地玩緊咩體位?

「啊...啊...阿文...大力啲吖，好舒服呀...大大力屌我吖。」原來眼鏡男叫阿文。

相信無乜邊個男人頂得順呢句說話，講完呢句之後啲搖床同啪啪聲真係響左勁多，愈黎愈清楚。

「夠大力未?我係咪仲勁過飛虎隊?」

「你最勁啦...」

「啊...你夠皮未?想射啦我。」

「你想射就射啦，射入去都得...啊...」

阿欣講完呢句後，啲啪啪聲密到好似拍手咁密，無幾耐我就聽到阿文「啊」左一聲，阿欣既呻吟聲亦都一齊停止。房入面就剩返啲強烈既呼吸聲。

「點解今次可以射入去，以前都唔得架?」隔左十秒，阿文問。

「我依家有開始食事前藥嘛，所以應該無事啦，射入去唔好咩?」

「好...我頭先唔知有啲驚，問下姐。」

「你驚但咪又係射左入去，你啲男人真係。」

「做咩無啦啦依家開始食呢啲野既?」阿文問。

「無呀...佢話食完可以調經，皮膚又會好啲又會大波啲，咁我咪試下食囉。」

「我就覺得食呢啲野始終都會有啲唔好。」

「咁但係你都有著數吖，有得中出喎，你唔想咩?」阿欣道。

阿欣講完呢句之後，阿文無出聲，房入面沉靜左陣。

我突然喺度諗，阿欣頭先好似話食事前藥唔係佢自己決定去食，而係有個人叫佢去食，果個人究竟係邊個?

splm

Sp

講故台 冇睇咩台㩒入黎以為真人真事

叫親呀欣都係臭雞

Lived

正呀喂

竊聽

諗起寶欣

腦補cat girl

Live

阿欣 Foodie Youtuber

硬住留名

Shit! Live左

樓主肯定平時J開佢

痴撚線

有啲係裝two way mirror, 隔離房係俾vip住 睇活春宮

我係腦補左個件hello pinkey

留名
好易代入主角，唔錯

Pish

咁撚癲 係咪好貴先有

「我勁啲定飛虎隊勁啲?」阿文問。

「咪話左你囉，你成日問左咩姐。」

「咁...編輯同飛虎隊，點都應該飛虎隊勁啲嘛...」

「你都唔明，女人係講feel架，唔係體能勁就爽啲架，同你有feel啲我咪爽啲囉，同埋你係我師兄嘛，我鍾意學長哥哥。」

「我都無問你我好啲定芭蕾舞老師好啲啦。」阿欣續道。

「我完全唔想同佢扑野。」

「點解?」

「無得解...已經對佢零性趣。」

「哦...咁你以後剩係同我咪得囉。」阿欣道。

「嗯...估唔到我地依家會咁樣。」

「我都估唔到，以前喺中學我覺得你係大哥哥黎，點會估到我地依家會瞓埋一齊，嘻。」

「果陣見你入職已經覺得你好熟口面，到發現你係師妹之後就即刻認得你。」

「我問你吖，咁喺公司你係咪有借啲意埋我身?」

「我話無你都唔信啦，無我地就唔會依家咁啦，我有時搵到題目都會搵你做先。」

阿文講完呢句，立即聽到幾下啜啜聲，睇黎阿欣呢刻好lum。

「我地咁樣，會唔會影響到你同呀邊個?」咀左陣，阿文道。

「唔會啦，我同佢一齊左成五年，打風都打唔甩架啦，你同我定。」

「佢做消防，唔係返一日放兩日咩，你唔洗陪佢多啲?」

「我同佢講左我要做野佢就無野架啦。」

「你呢，都八點佢未放工咩，你又唔驚咩?」呀欣續道。

「我同佢呢排冷戰緊，所以唔駛理佢。」

「你會唔會同佢分手?」

「我都唔知。」

「如果你同佢分手，我都可以同佢分手。」

Oh my god，我簡直係聽到眼都突埋，等我一開始仲以為佢地係情侶黎，估唔到入面呢兩個人，原來各自都背住男女朋友偷食。

多謝支持呀

幾有趣

留名，幾好睇

好耐冇追過故，呢篇唔錯，繼續加油

愈睇愈好笑

yanyan又消防男友

Lm

屌打錯呀 飛虎呀

多謝楊文蔚

樓主不如加啲笑位

樓主放過寶欣啦 搞到佢變咗臭g咁

BTW，live咗 請加速
好耐冇追故

依篇無 遲下應該會有

「你唔好咁啦，你同佢好地地一齊，佢做飛虎咁穩定，唔好因為我而破壞你地。」阿文道。

「佢都係見同我一齊左咁耐，我又見哂佢家長，貪安穩先繼續同我一齊，我地可能咁樣就一世。」

「咁樣唔好咩?」

「但係我最鍾意既唔係佢吖嘛，其實佢都應該係咁諗，我知道佢都出過一次軌。」

「竟然!?」

「係，兩年次既事黎，我都幾肯定佢有，只不過我扮唔知算。」

「咁耐以前既野就唔好諗，既然你地仲一齊緊，咪繼續落去...」

「但係我依家鍾意你呀嘛!」呀欣突然大叫一聲。

我都比佢嚇一嚇，成個人彈起左。

房入面又靜左一陣，我諗呀文應該都比佢嚇親。

「你唔好咁樣先，我覺得自己比唔上飛虎隊，比唔到佢比到你既野你...」阿文道。

「點會比唔到，你人工都有萬尾啦，差少少姐。」

「阿欣，你聽我講...我應該就黎唔做。」

「吓...點解!?」

「我出面有朋友搵我夾錢搞啲生意，我已經應承左，我應該下星期就遞信。」

「點解咁突然...?」

「其實我都諗左好耐，做呢份工都係諗住儲筆錢搞自己野，唔通成世就喺度搵啲咩元朗隱世美食咩，西灣河平民小店咩。」

「所以我真係唔會比到佢比到你既野你。」阿文續道。

「唔緊要架，我真係唔緊要架。」阿欣道，我隱約聽到啲咽哽聲。

「唔好咁啦，你咁樣就唔靚啦。」阿文道。

然後，我又聽到啲口水聲，心諗唔係搞到咁樣都有第二劑搞掛。

快啲！

邊間 想做vip

九把刀 樓下的房客
你個故係原創？

LM

live

真心似？
我真係無睇過

究竟係飛虎定消防???

點知啲口水聲愈來愈大聲，睇黎佢地真係又打起車輪上黎。

「咁快就硬哂架你今次...」阿欣道。

「因為我好想快啲插你。」

「就咁咁樣插住先囉。」

「啊...啊...」二話不說，阿欣既呻吟聲又再傳黎我耳邊，我好想知道佢所謂既就咁插住先，究竟佢地依家係咩體位。

「你話我快硬，你今次咪仲快濕哂...」

「因為我想比你屌吖嘛...」

「阿欣...對唔住。」

「做咩對唔住呀...啊...」我聽到想笑，一路扑野一路講對唔住係咩事呀。

「頭先我講果啲野...對唔住。」

「唔緊要啦...我想推車...」

「咁你拎轉。」

「果陣第一次喺公司見到你，你個背影已經令我幻想推你車果陣會點，你個背真係好正，pat大腰幼。」阿文續道。

「點解你唔早啲見到我，我其實喺中學果陣已經暗戀過你啦。」

「果陣你仲係個妹妹仔咁，邊會留意到你，邊似依家。」

「好賤，咁你記得大力啲推...推死我爲止。」

「我依家已經好大力...我驚你痛。」
「唔痛...快啲推爆我啦，你開心就得...啊！」

阿欣叫得超大聲，我試下放低個耳筒，我係可以喺房出面隱約聽到佢叫。

「你鍾唔鍾意我呀？」阿欣一邊呻吟一邊問。

「鍾意...點會唔鍾意...呼...又想射啦。」

「咁快..唔得...等我騎返你。」

「嗄...嗄...嗄...」阿文既呼吸聲不停傳出，佢依家一定好爽。

「你同佢啪果陣有無依家咁爽？」阿欣問道。

「無...梗係無。」

「佢教跳舞架喎，唔係應該扭得好勁架咩？」

「佢喺床上面死魚咁，又唔肯含，邊度夠你好。」

「咁你點解仲要同佢一齊？」

阿文無回答。

「我地...啊...會唔會...嗯...有將來？」阿欣一邊呻吟一邊問。

飛虎

點會無偷窺...?
例如震驚全美那單偷窺事件, 一個名為Gerald Foos嘅男人係科羅拉多州開左間Motel, 偷窺各個入住客人長達30年! 佢以性行為做研究專題, 一直係天花板上面偷窺同紀錄, 打飛機, 甚至目擊過兇殺案, 老婆都一齊幫手. Netflix套原創紀錄片<Voyeur>就係講呢單野了.

作品方面亦有江戶川亂步嘅<屋頂上的散步者>, 九把刀嘅<樓下的房客>等, 都係圍繞屋主偷窺客人, 再展開故事. 可以參考下

正

報驚！

樓下的房客？

多謝提供資料

又live左

快

Lm 加油巴打

Live

多謝各位

阿文依然無回答，幾下床褥聲之後，繼續傳黎急速既啪啪聲。
「快啲...快啲...好快呀...我以後都唔想同佢啪啦...剩係想同你啪。」阿欣道。

「噫...噫...噫...」阿文不停出力既聲音。

噫！！！然後，入面就無哂聲了。

「你第二次都射咁多。」阿欣道。

「舒服吖嘛...」

「嗯...」

「你諗緊咩呀?」阿文問道。

「無呀，我諗緊頭先果個問題。」

「咩問題?」

「你答我吖...我地有無將來?」

「...你真係要我答你?」阿文道。

「係。」

「無。」

「Oh...sosad。」我不禁用口講埋出黎，真係sosad。

房入面立即一片寂靜，我真係好想知佢地兩個依家心入面諗緊乜。

我重組一下成件事，就係阿文同阿欣佢地各自都有男女朋友，但係各自既感情生活都唔如意，然後佢地就喺公司度撻著左，再互相出軌，聽啲對話，好明顯阿欣就好鍾意阿文，仲可以為佢同男朋友分手，但阿文就唔知因為咩原因，只係想維持現狀。

「阿欣，你唔好咁樣啦，依家大家都好地地，你同左我一齊你實會後悔。」

「嗯。」

「咁我地係咪算係SP?」阿欣問。

快手小小樓住,我就黎頂唔住

好睇

頂唔住豐肥慾來

以為係真人真事，比你呃左入黎，點知又幾好睇

f5 爛啦
樓主出快啲

上黎我度拉我

留名支持先！

評已正

臭雞同賤男

lm十水持

「點會，我地會行街睇戲食飯，唔係一約出黎就係扑野，又點算係SP。」

「但係你話我地無將來，咁我地仲可以維持幾耐?」

「我都唔知，遲啲我同朋友搞生意，應該會再少好多時間，你都陪返多啲佢啦。」

「嗯...我下個月都請左大假同佢去冰島。」阿欣道。

「冰島咁正?」

「係...佢話我地五周年，知我好想睇極光，就請埋我去。」

「請你去冰島...真係有錢...」

「聽我講，佢先係你既將來。」阿文續道。

「唔想喺度講佢，講返我地得唔得。」阿欣回答。

「哦...好。」

「呢三個月我好開心，日日都好期待同你出黎，記得第一次爆房我緊張到好似第一次咁，係得你先比到呢種感覺我。」

「嗯...一陣食飯再講啦，差唔多夠鐘啦，你著返啲衫先。」阿文道。

我聽得好入神，都差啲唔記得睇時間，原來仲有五分鐘就夠鐘。

「其實呢度都幾好，新淨得黎又平，以前有啲我真係完全唔想行入個廁所度。」阿欣道。

「係...不過佢新開先平，唔知遲啲會唔會加價。」

「我地襯佢平再黎多次囉。」

「嗯。」

房入面再無傳黎啲咩特別既對話，佢地靜靜地著返衫，好快就走左出黎。

我牛咁眼咁望住阿欣，佢出黎既時候，木木獨獨咁，dup低頭跟喺阿文後面。

而阿文就好似好攰咁既樣，交低返張房卡比我就急急腳離開。

望住佢地等lift既背影，我喺度諗，唔知佢地下次幾時黎呢，佢地下次黎我一定會再偷聽。

但今日之後，我就再無見到佢地。

我follow左果個foodie channel，打後果個月我喺果度都見唔到阿欣，睇黎佢真係放大假去左冰島睇極光。

我去check下冰島睇極光果啲旅行團，Omg，真係好那貴。

萬分感謝

正評

樓主聽到扯哂旗又冇得出火 好唔健康喎

幾好睇

樓主有心

有時聽聽下都會入廁所冷手打個熱飛機

好好睇 支持

冰島求婚

btw 今日係咁多了 明天再續

唔錯

睇到live

幾得意，留名

聽日都要有咁嘅份量

睇完先知原來係講故台

幾得意

又幾好睇

屌lived

lm
比個名呃咗入離

個尾有啲唏噓

阿欣扮食事後丸呃阿文中出，搏有BB後可以同佢正式一齊

利申：見過唔少

又幾好睇

但係阿欣唔係臭雞

巴打有見地

希望啦

唔報聽日出街比車車撚死呀傻閪

偷聽都係一個寫作空間, 畢竟偷拍俾人寫左

睇甜故本身都要靠自己幻想
而家加埋偷聽呢個場景更加可以豐富到幻想時候既景象

留名 加油

My name is ming.

Lau Ming

多謝支持！

得你感受到

大家有咩關於個故事想講不妨留下言交流下

加油 lm

咁啱既

黎明

樓豬唔會寫寫下變左恐怖故架嘛？

點解呀

百佳打對台唔係應該叫惠康咩

Lm 好睇

出得好快 啲文
留名睇故

萬寧岩做酒店名多過惠康

應該唔會既

幾好睇 lm

Live 睇完仲敢唔敢去爆房

樓主不如寫下五十路去爆房偷情

屌

你個名

有冇示意圖

留波名，有甜係正，但係我就比較想知多啲黎嘅人嘅黑暗面

巴打

題材好創新

keep住加多啲感情糾結 女人中意睇感情野多啲

感情事

知道

留名 好睇
有甜有黑暗 就最好啦

寫埋忘年戀既婚外情

幾有趣 留名

Lm支持

LM 好睇

30cm黑鬼屌300磅鬼婆

好好睇 題材正 評已正 支持！

幾好

ah fuck fuck fuck fuck ah

我嘅發達大計就咁俾你諗到

留名支持

本身以為普通post
點知原來係故
又幾好睇喎衰鬼

爆房點少得基佬

好多少睇故po, 開咗一路追, 樓主唔好爛!!

留名
又幾好睇

幾好睇
都幾貼地
樓主加油

睇黎唔係純甜

btw其實我都真心有諗過自己開時鐘但係計過下數唔係真係咁好搵, 同埋投入成本都唔少, 但都依然有呢個諗法係腦度

同女神講過, 佢話我開得成一定要話佢知等佢同佢條仔上去支持我.....

諗起以前去旺角維記
喺出面一對對人喺度等房
坐晒喺度，啲仔又視姦下隔離左右既女

樓主咁樣寫仲好睇過重甜 作為讀者比較想知每個客人既故事 如果得既話最好主角可以同客人有互動既內容 唔係聽完就算 咁樣可能刺激好多 留名支持

睇到果句SOSAD 笑咗出嚟

留名
皮已正

真係衰過叫雞 唔應該慳爆房錢 揀間酒店整番晚無限Q

巴打痴撚線 sad到核爆

多謝 嘗試下

有互動內容即係話俾人知自己偷聽

live
好撚正

其實互動都有諗過但有啲難搞 再諗下
瞓先各位明天再見

不錯

留名 嗚呀好多年冇追故喇

留名 真心幾吸引

留個靚名先

留個名先

樓主幾時出文
會唔會有撞正隔離房係識既人 eg老豆老母親戚朋友

有背景既甜故唔錯

早晨各位
今日傍晚繼續出

得兩個月 一定唔夠時間申請牌照

Sor 路過

G持

同條女去就都賓館扑，諗起都扯

係咪冇呀文同呀欣之後既事了

支持
好少追故
咁岩有睇開寶欣
所以代入到

Im

又抄九把刀

好有真實感，想睇多啲唔同客嘅故事
支持

名已留
重甜唔該

Lm 已正評

好睇好睇 lm sin

可能佢地會各自再過黎呢

樓主幾時再出文

寫得好真實 好睇
留名

今日傍晚再出

Lm，支持

不如呀欣同條仔上黎扑野
呀文又搵埋條女上黎

推

live 留名

重甜版樓下的房客
其實係咪只要夠甜就會推到上熱門

比你搞到我去google樓下的房客了 又真係有啲似既

LM 寫到好有畫面

67 太早入黎

加速！

NAOMI

留名不留精

而家少睇故了，但樓主又寫得幾好，睇啲對話就好似一齊偷聽緊咁，又刺激又入心

多謝支持

好似幾好睇lm

加速加速

多謝你成日幫我推

係百佳隔離間萬寧睇故

leave name
幾好睇

Lm
幾好睇

lm 支持

LIVE 左了, 留名 ! 好故 !

留個名
諗起當年第一次ons去開房獵食成功果種興奮

快d出文

咁快睇完, 好想睇落去

推啊，等你文啊樓主

Oh....so sad

可唔可以繼續重甜

加你老尾個速先 推推佢 差唔多出文 應該

樓主呢

Live 咗
加速啦！

完啦？

未完

文呢？
加速啊！

文呢

有未有未

自從呢次偷聽之後，我終於搵到我今次創業既樂趣，唔駛剩係坐喺度發夢，有得偷聽更加令我更落力去搞呢壇生意，因為愈多人黎爆房，我就愈多野聽。

好快我就搵到新既獵物。

同樣都係一pair二十出頭歲既情侶，但係感覺上佢地無阿文阿欣咁成熟，可能仲讀緊書未出黎做野。

男既個樣有少少毒，正常髮型，無gel頭搞到有啲薯，少少肥，仲要著住件車路士風褸，成個外型就係一個睇波毒撚咁。

而個女既就矮矮地，短頭髮包包面，妹妹仔咁樣，就咁睇佢地兩個真係好細個，完全唔似一pair會爆房既情侶。

好快佢地就比左錢入左房，我當然走去偷聽下佢地。

估唔到一入到去就已經有啲啜啜聲。

「啜...啜...咦，肥左喎...」睇波毒撚道。

「收皮啦。」

「嘻嘻，肥肥小子。」

「你咸濕小子。」包面妹妹道。

我心諗做乜鳩，兩個喺度小子黎小子去，講野懶係得意咁。

啜左一陣之後，就「噠」左一聲，應該係一齊趺左落床。

「啊...啊嗯...啊...。」包面妹妹輕聲呻吟。

「點解你好似大波左咁既?」

「呢排黎M掛...嗯啊。」

「肥左咋掛。」

「收皮啦，你又唔去沖涼，次次都係咁。」

「一沖涼成個人就cool down哂無哂feel啦，我頭先都無出過汗。」

「邋遢小子。」

經過一輪口水聲後，似乎佢地已經極速埋牙。

小子

加速

live左

「呀啊...啊...噫...」

包面妹妹既叫床聲比呀欣含蓄，多數都係合埋個口咁噫噫聲，應該係怕呢度既隔音唔好比出面聽到，之不過佢點會估到其實我都係聽到哂。

「同你啪緊果陣，喺上面望住你，你個下巴尖左好多，無哂雙下巴，正左好多，嘻嘻。」睇波毒撚道。

「收皮啦...啊...啊...」包面妹妹突然大叫。

「痛呀?」

「唔係呀...啊...快啲啦。」

之後聽到既聲音顯示加快左好多，我好快就聽到睇波毒撚既呻吟聲。

「噫...噫...噫！」撞擊聲停止。

「喂...喂呀!」唔知點解，包面妹妹好似好抗拒咁叫出黎。

「嗄...嗄...嗄...」

「刷...刷...刷...」抽紙巾聲。

「屌你...你做乜野射落人塊面度呀，依家啲妝比你抹甩哂啦。」

「Sor...我想試下吖嘛...」

「好耐之前咪試過一次囉。」

「太耐唔記得左...想試多次。」

「對唔住啦，依家咪幫你抹緊。」睇波毒撚續道。

「仲有呢度呀，射到周圍都係。」

「係...係...」

我都唔知好嬲定好笑，原來係條仔私自「顏射」。

建議巴打形容多啲雙方既衫褲鞋襪，點著同咩色，等一眾讀者有多啲代入感嘛。

好，留意下

屌你點解我會諗起技安個妹同油頭毒撚扑野

無幾耐，就聽到佢地沖身同開電視既聲，應該係扑完野抖緊。

但時間只係過左十五分鐘。
「頭先舒唔舒服呀?」睇波毒撚問道。

「唔舒服喎。」

「下，點解呀?」

「你一黎就啪，下次可唔可以比返啲前戲，比返啲角色設定大家?」

「姐係點?」

「姐係例如你做主人，我做小子。」包面妹妹用QQ聲講。

「我嗌你做主人，你命令我做乜做物咁。」包面妹妹續道。

「好呀，咁依家黎啦，小子!」睇波毒撚聽完好似好興奮咁。

「抖陣先啦，小子攰啦。」

我聽到覺得好好笑，乜撚野主人小子，個女仔好似好鍾意自稱自己做小子咁。

房入面靜左大約10分鍾後，睇波毒撚就出聲。

「抖完未呀?」

「你要叫我做小子呀，主人。」

「好，咁我依家命令小子幫我揼骨。」

「唔得喎。」

「又點解呀?」

「小子攰，唔想郁。」

「屌，又話我係主人?我叫下小子做野又唔得，咁我算咩主人呀。」

「你個角色係果啲好似劉江果啲又老又咸濕既主人，小子唔會聽你講野架，你要強姦我。」

「我都攰啦，我都唔想郁。」

「咁算囉，我瞓。」包面妹妹道。

「真係要強姦?」

「係呀，強姦正，小子想試下反抗又反抗唔到，比人㩒住屌呀。」

「你依家走入廁所，10秒後出黎強姦我ok?比啲演技。」包面妹妹續道。

「好...」

「快啲去啦。」

房入面靜左一陣，我真係好期待佢會點樣強姦佢。

主人同小子 我以為係男男

痴撚線

more

癡線我真係見過人自稱xx小子
btw終於有文

好撚好笑

呀老闆你幾時先肯整隔音棉

屌你笑撚咗

好多女都係咁

痴線 好好睇

好撚好笑呀屌

「嘿嘿嘿...我黎啦。」睇波毒撚連聲怪叫，十足十睇卡通片啲魔頭出場既叫聲咁。

「哈哈哈屌，好撚假囉，完全唔得呀。」包面妹妹啲笑聲，恥笑度滿分。

「妖，咁點呀。」

「你唔好出聲啦，出聲就好假，應該直接衝埋黎擒我，再去黎多次。」

又十秒之後，我聽到堆好強烈既腳步聲同埋床褥聲，睇波毒撚應該已經衝左上去強姦佢。

點知半秒之後，我聽到既係兩個一齊爆笑既笑聲，係笑到GAP GAP聲果種。

「頂你真係扮變態佬個樣笑死我。」包面妹妹一邊笑一邊講。

「屌我都頂自己唔順，望到你望住我呆左個樣就忍唔到笑。」睇波毒撚笑得仲勁過包面妹妹，我未聽過人爆房笑聲仲大聲過呻吟聲。

「無啦無啦，小子無得比人強姦啦，主人做唔到野。」

「你比多次機會我，我要培養下感情，一陣就黎。」

「無啦我死魚，恰陣，你自己隨時黎啦。」

「點解小子咁懶架呢?懶惰小子。」

「小子呢幾年都攰啦，小子剩係想瞓教，唔想扑野。」

「唔比瞓呀。」

「咪搞啦，咪話叫你強姦我囉，你自己扯完吉入黎啦。」

「岩岩先啪完一獲邊有咁易扯呀，你又唔幫我。」

「你自己諗計啦。」

我聽到開始有少少鄧個睇波毒撚慘，想扑個野姐都要搞呢搞路。

樓主好故正

可以代入呢兩個做大大與小子

點知房入面靜左一陣，我開始聽到包面妹妹既呻吟聲。

「喂呀...」

「小子唔係鍾意咁樣咩?主人依家服侍你。」

有好多好密既吸吮聲音傳黎我耳邊，聽到我都好想知究竟佢喺入面吮緊啲乜。

「喂呀...啊...唔好啦...污穢呀。」
「成日都唔比我奶，依家主人就要奶到你瓜瓜叫。」
「做咩用個枕頭笠住個頭呀？」睇波毒撚續問。
「小子怕羞呀，主人你唔好咁啦。」
「唔好係咁夾住我個頭啦，放鬆啲。」
「啊...啊...」包面妹妹既呻吟聲，永遠有種痛苦既感覺。
我有理由相信依家係奶緊西，而且佢地唔係次次都會有奶西呢個部分。
「今日你下面無乜臭味喎。」
「收皮啦，頭先無食啲重口味野掛，唔好再奶得唔得。」
「主人都奶左咁耐，小子係咪應該要做下野？」

「唔想含呀，你自己隊過黎啦。」

「唔...唔...唔...」五秒後，我就聽到啲塞野入口既聲音。

呢段聲音維持左近五分鍾，不停就係呢種疑似哽親既聲音，我喺出面聽到有啲不安，會唔會搞出人命架。

「主人依家黎插你啦。」

裡面立即又傳黎不斷既呻吟聲，今次顯然地係大聲左。

「小子又話唔想扑野?做咩嗌得咁大聲?」波衫毒撚依家真係開始似變態佬。

「啊...啊...啊...」

「舒唔舒服呀?」

「啊...啊...啊...」相信包面妹妹已經比人屌到野都講唔到。

啲床搖聲愈黎愈勁，大到好似地震咁，加上包面妹妹不斷既叫床聲，入面好似打仗咁款。

搞左咁耐？

「主人好勁...主人快啲...」

「主人做咩今次咁耐都唔射?屌到我暈啦...」包面妹妹續道。

「第二次嘛，不嬲都耐啲架啦，飽唔飽?」

「飽...比我騎吖。」

「嘻嘻，由下落上望住你都好正，個下巴仔。」睇波毒撚道。

「收皮啦...啊。」

雖然佢地喺入面淫聲不斷，但係我一啲興奮既感覺都無，因為佢地啲對話實在太肉麻，一啲都唔誘人。

「我都唔得啦，好想射。」睇波毒撚道。
「你唔好射入去啊，抆返出黎。」

「得啦...啊！」

喺入面再聽唔到佢地兩個不停嘅呻吟聲，睇嚟應該係完咗事。

「屌你，射哂喺自己個肚度，on99咁。」包面妹妹笑道。

「你囉，又唔幫我接住。」

「點接呀你冇戴套㗎，去沖身啦你。」

接下來聽到好多沖水嘅聲音，我睇一睇時間原來只係過咗一個鐘頭，估唔到咁快佢哋就搞咗兩獲。

我喺度諗仲有成個鐘佢地仲會搞多幾多獲既時候，點知一出嚟就有嘢聽。

加速加甜

加速加速 屌 好撚柒正
明明有甜 但係啲笑位又搞到唔係好甜
正啊屌你

屌你
係咪真係有偷聽經驗

快啲出文啦
出文小子

多謝多謝

食飯小子
大家係咪都食緊飯 無乜人回咁

正皮 推

唔多唔少 都要有返啲真實經驗先寫到

枕頭遮住果到好撚真實

好睇 正皮支持

四月巴

有時聽聲仲正過睇

樓主我幫你推 快d出文

似寫開DRAMA 劇本

繼撚續加速 岩岩做完食飯小子
呢個terms好撚頂癮

點解會諗到"小子"

睇完同文入面個主角一樣 心諗做乜鳩?

「你又話block 呀kammy，點解冇block到㗎?」包面妹妹道。

「你做咩睇我電話呀？」

「唔睇得咩而家，你而家比我捉到正啦。」

「我同佢冇野㗎。」

「我理得你有冇野，我唔係叫你block佢咩點解你而家冇block到，你unblock左佢?」

「咁我同佢係朋友嚟架嘛無啦啦block人做乜嘢呀？」

「你果陣瞞住我同佢偷偷地出去食飯呀！」

「我同佢食晏咋喎，我哋乜都冇做過，朋友見吓面姐咁都唔得？」

「總之你依家呃我你就唔啱啦，你仲駁？」

「因為我知道我唔呃你，我係冇可能見到佢。」

「唔見咪唔見囉，佢有冇咁重要呀？」

「咁朋友見吓面係咪有問題呀，點解唔可以見佢？」

「我唔想再同你坳呢個問題，冇結果架。」睇波毒撚續道。

「好囉，咁你走囉。」

「你想點呀？」

「我而家叫你走呀。」包面妹妹怒道。

「我真係唔明好地地點解而家要搞到咁樣囉。」聽睇波毒撚把聲有少少崩潰，我都唔明，呢頭扑完野呢頭嗌交係咩玩法。

頂癮小子

想樓主寫入面啲對話落個故仔到
港女啟動呀媽教仔mode扑野自拍 對話好撚好笑

小子快啲出文
好好笑

有參考過

又返黎爆房了，快啲出文

好聽

梗係覺得嘈嘈有第三劑

唔通呢個故所有角色都係KOL

真係好有畫面 樓主keep住出文啊

「因為你依家唔聽我話呀，明明叫你block左佢咪好地地囉。」

「又要我講多次，都話我同佢係朋友，點解我要block佢呀？」

「即係你依家覺得佢重要過我啦？」

「點解兩者唔可以並存姐？」

「我唔鍾意喎。」

「咁無得講啦，我都唔想再拗落去，你要我走呀嘛，我依家走囉。」

我聽到一堆衫嘅聲音，睇黎睇波毒撚真係準備着衫走人。

我開咁耐時鐘酒店都未試過有兩個人入去但一個人先出返嚟既經驗，我真係好想睇吓。

五分鐘後，我聽到一下抽背囊嘅聲音。睇黎真係要出嚟啦。

「你試吓走吖？」包面妹妹道。

我聽到立即屌左一聲，明明係你叫人走。

「你想點呀，係你叫我走㗎喎，我依家咪走囉。」睇波毒撚同我完全係同一個想法，我都開始撐佢了。

「你走咗唔好返嚟。」

「哦。」一下扭門鎖既聲音。

係咪真係出黎!?我金晴火眼咁望住道門，準備睇睇波毒撚走出黎個樣係點。

「嗚...嗚...」估唔到喺呢個時間包面妹妹竟然喊左出嚟。

「做乜野呀你...」睇波毒撚道。

「你依家唔聽我話啦...嗚。」

「痴線。」

「明明你之前都聽我話block咗佢，做咩你又unblock返喎。」

「都話咗我諗諗下覺得無啦啦咁樣block人唔好咯，我都無同佢再有聯絡啦你仲想點。」

「你無同佢聯絡咁點解要unblock佢，無分別架喎。」

「我唔知亦都唔想再駁落去，我真係同佢無野，你要點先信。」

佢地既對話愈黎愈激烈，語速又快，我真係好想知可以點收科。

「都話左我要你block佢係因為你暪住我同佢食飯咯。」包面妹妹道。

「食個lunch咋喎，可以做到啲咩呀，食lunch上埋床呀?」

「我點知你呀，今次暪得食lunch，下次咪暪住上床囉。」

「痴撚線。」

「佢飛雞黎架，你叫我點唔亂諗呀。」

佢地既對話重複又重複，講黎講去都係果幾個point，男既就話同個女性朋友食飯(仲要係lunch)好閒，同佢無野，女既就話男方暪住佢同個女仔食飯同暪住佢unblock返條女。

呢個故正呀

有基佬爆房你敢唔敢租

唔租基佬

嘩頂你，短髮包包面完完全全係小妹黎架喎
痴撚線故

唔通食lunch嗰個係黃衣女?

好撚柒好睇

如果繼續有得出就好
今晚仲有冇

利申：mon post 小子

「係呀係呀，飛雞呀佢係，我同佢扑左野啦，你滿意未呀?」我feel到睇波毒撚開始比包面妹妹逼到崩潰。

「每次一嘈呢樣野你都係要逼我講，我都無同你計你同呀邊個果樣野啦，我暪你同個朋友食飯就唔得，你暪住我同第二個男仔咀呀！」睇波毒撚續道。

果然，情侶嗌交總係會互揭瘡疤，愈揭愈多，睇波毒撚講完呢句之後，間房靜咗半分鍾。

「咁你想點呀?」靜左半分鍾後，包面妹妹首度開腔。

「你唔係想我走咩，我依家想走。」一堆門鎖聲，我亦都睇到門外個鎖郁緊。

「喂！」包面妹妹叫道，然後間房又靜左十秒。

「對唔住囉，咁我真係嬲你暪我吖嘛，我一時火遮眼，你唔好走啦。」

「其實你可唔可以唔好咁樣，你知唔知我好辛苦。」睇波毒撚把聲，真係好有委屈既感覺。
「我只係唔鍾意比人呃啫...」包面妹妹把聲都變得委屈起黎。

「咁點姐，最後你都知道哂啦，都呃你唔到。」

「咁係你蠢啫...」

「係呀，我蠢呀，你最醒。」

「咁我都鍾意你蠢既，你唔可以太識玩架。」

「痴線。」

「唔好嬲啦bb...」

「最多今次小子真係服侍你啦。」包面妹妹續道。

「收皮啦，次次都講經。」

「真架，你瞓低我幫你揼骨啦。」

之後我聽到堆床褥聲，睇波毒撚應該真係瞓低左，估唔到佢咁快態度就軟化。

都估到

3rd round

扑完野鬧交好有代入感，真係試過

有冇阿欣概念圖

除左多謝都唔知講咩好了

有甜版洩聽峰暈幾過癮

利申：睇操小子

咁快講埋出黎

無哂驚喜

agger

又話唔搞笑 笑拎到我hi

唔洗多講 繼續

好正

不過我都係堅持百佳係應該對應惠康

有啲嘔心嘅感覺

想要tumblr yy個個女仔
日日開三次房

包面妹妹示意圖

麵包妹小子係唔係MK妹？收皮前收皮後

BTW，下一章節會唔會加入SM情節

呢個甜故甜得嚟都幾搞笑 請加速

「啊...啊...」今次係黎自睇波毒撚低沉既呻吟聲，睇黎包面妹妹今次好落力揼。

「唉...好攰呀。」

「喂，五分鐘都未夠喎，咁快完?」

「頭先比你屌到攰呀，我真係有盡力揼架。」

「唉算。」

「唔好嬲啦，我下次自動波幫你揼。」

「嗯。」

「我地一齊瞓陣好無。」包面妹妹道。

「好。」

就係咁，間房咁就靜左半個鐘，仲諗住睇場六國大封相，最後竟然唔成事。

睇返成單野，我都評論唔到邊個岩邊個錯，睇波毒撚講到明包面妹妹曾經偷偷地同第二個男仔咀，但係佢自己同佢個女仔frd有無野，就真係得佢自己先知。

不過，喺呢兩個鐘既觀察，我自己就覺得睇波毒撚點睇都係比包面妹妹食住架啦，扑野又下下要做主動，嗌交明明自己處於上風又咁易無事，最重要嘅係根據佢自己嘅講法，佢係戴過綠帽㗎，竟然都仲可以繼續一齊到，睇黎佢真係好鍾意包面妹妹。

「起身啦，就夠鐘啦。」包面妹妹道。

「嗯...嗯...」聽聲似係包面妹妹幫佢按緊摩。

「你同kammy真係無野架可？」

「你要我點講先信，你自己睇我部電話，我同佢邊忽有聯絡。」

「我頭先襯你瞓偷偷地睇左啦，又真係無既。」

「屌，咪係囉，都唔知嘈乜。」

「咁你無啦啦unblock佢做乜啫，你自己做啲野令我懷疑。」

「我真係屎忽痕覺得咁樣block人唔好，咪unblock。」

「好啦，所以我幫你block返佢啦。」

「咩話！？」

「咁你都話同佢都無聯絡咯，block唔block又有咩所謂？」

「唉，你鍾意。」

「起身啦，就夠鐘啦，一陣仲要睇波。」

「嗯。」

我望一望鐘，仲有三分鐘，就打電話入去。

三分鐘後佢地走出黎，我見到一下包面妹妹主動拖睇波毒撚隻手。

「一陣打邊隊？」包面妹妹問道。

「曼聯呀」

「嘿，我轟一定可以屌打啲曼狗。」

「今場難踢，上次贏完今次應該輸。」

「唔會架，一定贏！」

呢段係佢地入lift前最後一段既對話。

平時唔睇故都覺得好好睇

臨尾好sweet呀

係咪mk妹自己定斷

屌真係好好笑

如果作晒之後可唔可以放上紙言

第二對根本就係我同我條ex一撚樣情境情況

好耐冇追故
呢個故real good，樓主加油！

可以試下

好多人都係咁

鬧完扑扑完又鬧

繼續啦！已經好撚多年無追過故

人都癲

又live咗

唔搞基 但條女有鳩pls

點解我搵唔到

幻想即刻幻滅

變左起底po

樓主哩個設定可以好似愛回家咁寫冇限個故事

.btw, 樓主寫開廣播劇？

拉闊

單元故事理應好完滿，但每一篇睇完都好失落同空虛。。。

係咪因為樓主哩種寫法好抽離？

唔好爛尾
LM

今晚仲有冇文呀？

好撚寫實

文呢

偷聽幾好 同我地睇故一樣 得文字無圖 自己FF仲好

Push

有文未呀小子

文字上，偷拍同偷聽係無分別

做緊F5小子

真係好好看，好真實

瞞住單獨同人食飯嗰段對話真係好中 我都試過

加速小子

夜裡一推

屌你睇故就睇故喇
搞依啲野係咪覺得自己好醒

lm sin

如果真係影射大大小妹既話
大大一做錯事 小妹就會畫佢d衰野放上fb公審

租唔租俾les
BTW 好睇，樓主加油

Live左

Sorry列晚一出完太眼瞓就瞓左
一陣我慢慢覆返大家

朝早一推

乜乜小子完全係我細佬同佢女朋友 寫得好真實，好正

More 幾再出文

留名睇兇殺案 執屍 點知條女醒返 條仔老強不遂錯手殺人

早晨樓豬 我扮工小子等你出文

睇黎大家剩係對呀欣有幻想 對包面妹妹無幻想

前排真係好多人小子黎小子去

有架其實 乜都用聲交代 有時真係幾難諗果啲係乜聲咁

相信有個佔有欲極強既女友既男仔一定試過

屌點解咁多負皮

諗多左了...普通人一個

有聯想圖/衣服既圖都好

幾時再出文

快啦

劉明
btw 文呢

今晚

Sorry, 安已不，警已報

留名一身蟻

唔報死全家

霸定位

幾好睇

加油

可唔可以唔好quote長文 碌到手指痛

笑

旺角百佳最撚正係等果時永遠都係望其他女，不過唔好處係地方大，等果時唔係咁聽到房入面叫聲。
太子百佳坐喺大堂等會聽到圍住果幾間房既聲，有時啲女嗌到拆天，出到黎原來斯文樣，好撚正

感謝

啱呀 聽人啲聲最過癮

求神拜佛唔好最後暴走

想知睇波男對kammy係咪真係無野先

Lm 加速加速

成日爆完房床單濕晒，好唔好意思

抖ching考慮下加個月租客角色，靚女一樓一

巴打好強既摩擦力

又幾好笑喎

幾時有殺人睇

好好睇 樓主加油
文要加速

殺人咁大件事 細佬間酒店怕擔當唔起

老豆會唔會上黎睇下你個衰仔拎佢層樓搞邊科

遲下會講
開始認得你了楊文蔚 你啲留言好正！

Oh

文呢？
我要文啊

請加速

食飽飯上黎推一推

多謝幫推

叫百雞酒店

你個故仲正啦
老豆gogogo

返工睇到扯咗唔敢起身

一齊扮工

push
又幾好睇

Iive咗

新加入留名

等睇過幾回有睇波男同kammy一齊上黎大戰

正吖
留名表支持

個個都唔信睇波毒撚

Live留名
偷聽個idea幾好
好容易代入角色
大家都係幻想既個畫面

睇波小子信唔過

大家都諗到咁黑暗，可能佢真係正人君子呢

黑暗小子

幫推 加速

可能kammy真係飛雞，姣婆遇著乜乜乜

理性分析睇波男應該同飛雞冇野

加油啊樓主 今日同啲frd子講起 原來咁岩大家都有睇
都話好正
特別小子扮強姦到笑左
Btw笑埋右

應該寫本來冇野，不過而家就比條女激到有野
睇波男仲要同主角要求，指定要返上次搞野個間房，同飛雞大玩制服誘惑

睇波男同kammy有無野 讀者們自己判斷啦

出未

就出

等緊

隱藏讀者留名

經營時鐘酒店，我話就話係老闆，但其實有時都要自己落手做，有幾日我請果兩個執房姐姐同時間請假，我就唯有自己做埋執房果份，點會估到一到我落手做就奶野。

今日一腳踢已經勁撚忙，喺我執緊第二間房果陣，出面又有人㩒鐘。

我拿拿聲鋪埋張床就衝出去。

點知今次比我見到一對好高質既情侶。

點解我話佢地高質，事關佢地係一pair靚仔靚女，真係好正果隻。

個男仔一頭啡擘毛，高我一個頭(利申:175cm)，個樣成個金城武咁，側揹住部相機，我都有玩下相機咁，一睇就知係Leica M10黎。

而個女就一頭啡長髮，但係扎左頭，望落去cool cool地，雖然個樣有啲西，但係真係好正，個樣似張燊悅，仲要再靚啲。

佢地兩個著住情侶裝，兩個都係牛仔褸，男既入面就著件普通白tee，已經隱隱約約見到啲肌肉，女既著件黑色背心，條波gap顯然而見，相信佢地喺街行出黎一定好多人望。

佢地猶如明星般出現喺我眼前，我一時反應唔切，呆咗咁望住佢地。

「唔該，想要時鐘吖。」金城武道。

「好，呢邊吖。」我道。

「唔該哂。」

個男仔幾好禮貌，把聲好有磁性聽到我個人都軟埋。

帶咗佢地入房後，我就決定要偷聽佢地。

「做乜黎呢度呀其實。」張燊悅道。

「有咩問題？」金城武回答。

「平時都唔會去呢啲咁cheap嘅地方啦，呢度有咩景可言？搞咩呀。」

我聽到即刻嬲咗，依家好失禮你咩呢度。

「張就吓啦，呢度新開都ok架。」

「你有無睇呀Joyce張新相?」張燊悅問道。

「有呀，岩岩上黎前睇咗。」

「好撚多like。」

「佢咁樣玩自己啲頭髮，好難唔多like喎。」

「我無哂貨啦，好耐無po野，快啲幫我諗下啦。」

「好。」

「你沖唔沖涼？」金城武續問道。

「唔啦，呢度啲浴缸都唔知乾唔乾淨。」

「呢度新開架，你入黎睇下先啦，一啲漬都無。」

「又係喎。」

「你ok嘅我可以試下幫你影啲浴缸照，呢道道牆都幾靚，無人知你係去時鐘酒店。」

「好呀，我仲有啲lush波波，可以依家用喎。」

「掂啦，你攞黎用下，我都未試過。」

我一邊聽住，覺得有啲奇怪，佢地啲交談好似唔係情侶。依家仲要好似龍友咁，入到黎又唔係搞野，喺度影相。

之後開始傳黎一段好長既水聲，應該係佢地開始放水入浴缸度，我見無乜野聽，就開始諗，聽佢地啲對話內容，同埋佢地咁靚仔靚女，佢地應該係啲Ig 明星黎，好想睇下，於是我就由唯一線索---佢地講果個Joyce黎搵。

屌啦星，我一搵，仆你個街Princejoyce黎既喂。

Joyce笑撚死我

有少許尷尬

推呀

princejoyce有冇圖

算，我都知咁樣大海撈針係無可能搵到，唯有繼續聽下，睇下會唔會再有線索。

「啲水得啦喎，放個波落去喇我。」張燊悅道。

「好想睇下，我咁耐以黎都未玩過，係咪會好似炸彈咁？」金城武道。

「你諗多咗啦，康鈣C咁㗎咋。」

「但都幾靚吖，變到五顏六色咁。」

「你係咪落去？」金城武續道。

「你想我著衫落定除衫落？」

「梗係除衫啦，著衫你件衫咪濕哂。」

「有帶衫架嘛，是但啦。」

聽到張燊悅除衫，我真係好想睇下，可惜我剩係得個聽字。

「嘩啲水好凍。」

「呢度啲熱水要等陣先有，所以較唔切，等下啦。」

「都叫你咪黎啲咁cheap㗎啦。」張燊悅瘋狂挑剔我既地方，佢每講一次，我都燥一燥。

「陣間幫你補啲熱水囉。」

「你想我擺咩甫士呀？」

「擺啲簡單野先，依家啲水好靚。」

接下來連續幾下快門聲。

「下一張試下啲新野，你怕唔怕整濕啲頭髮?」金城武問道。

「唔怕既，我短頭髮好快乾，最緊要張相靚。」

「咁，你將半個頭水平咁浸落水度，剩返少少頭髮浮出黎。」

「唔好浸咁落，要睇得清楚你五官。」金城武續道。

「好靚...你依家同啲彩虹融為一體...」金城武用一把讚嘆既聲音講。

「得未呀...呢個甫士有啲攰...」

「得，你睇睇。」

「Wow，好正喎。」張燊悅驚喜地道。

「我返去執一執佢，可以執到你同啲水都閃令令咁。」

「好呀，你都攰啦，唔駛影住啦你落埋黎一齊沖啦。」

「好呀，你都攰啦，唔駛影住啦你落埋黎一齊沖啦。」

「吓！？我?」金城武驚訝地道。

「係呀，你唔係想試下個波波咩，好滑架。」

「快啲啦，放低部相機，我依家溝返啲熱水。」張燊悅續道。

聽金城武聽到張燊悅邀請佢一齊浸果陣既反應，我都幾肯定佢地唔係情侶黎，再諗深啲，佢依家比女邀請一齊沖涼，應該心入面好興奮。

跟住聽到一下好大既水聲，睇黎金城武應該已經浸咗落去。

「原來係好似浸緊番皂水咁姐。」金城武道。

「係架，啲皮膚即刻滑咗好多。」

「平時成日都係你影我，依家等我影下你啦。」張燊悅續道。

「喂呀，唔好影啦。」

「點解呀?」

「你不嬲都知我唔鍾意比人影架啦，我仲要無著衫，唔好睇。」

「其實你咁靚仔，又有肌肉，唔影曬哂喎。」

「總之就唔好影我啦，我唔鍾意咁樣既自己。」

金城武講完呢句之後，裡面靜咗十令秒。

「咁樣面對面望住你覺得好奇怪，我可唔可以坐過黎?」張燊悅道。

「哦...好...」

我心諗屌你，張燊悅咁主動既喂。

「做咩尷尷尬尬咁姐，唔好扮第一次喎。」啲水聲配埋張燊悅啲咁挑逗既說話，搞到我剩係聽都扯爆旗。

「唔係...估唔到會咁啫。」

「喂呀你扶住我啦，啲水滑呀我冼落去啦。」

「哦...」

「你睇下你吖，扯哂旗，銀住我啦。」

果然，五秒都未夠，我就聽到啲打茄輪聲，茄輪聲同浴缸啲水聲互相交纏，入面又係一對靚仔靚女，相信入面個畫面一定好唯美，不如我入黎幫你地影返張相？

Live左more

痴線 好撚正

岩岩話幫佢加熱水，幾驚佢拎個電熱水煲

「你個胸形真係好靚...」打咗幾分鐘茄輪之後，金城武講咗句咁嘅野出黎。

「嘻嘻，影咗咁多次，你終於係讚吓佢地。」

「想唔想試下喺水入面含?」張燊悅續問。

嘩屌，真係不得了。

話口未完，已經聽到一堆水聲。

「唔好啦，啲水污糟呀，一陣你飲咗就唔好...啊...」金城武都未講完，就已經講唔到落去。

「扮咩吖你，你唔想嘅你點會除衫同我一齊沖。」一段咕嚕咕嚕聲之後，張燊悅道。

「你鍾唔鍾意我?」張燊悅含含下，又問。

「噫啊...鍾意...」

「我都鍾意你。」

「...唔好再浸啦，一陣啲皮皺哂。」金城武道。

「咁你放咗啲水，你幫我沖沖身吖。」

「好。」

「估唔到呢度啲光幾靚，你濕身又好睇，你可唔可以等等我影多兩張先？」花曬沖咗幾吓，金城武又再出聲。

「依家你影啲相露哂點唔出得街喎，for私人珍藏呀?」

「係呀。」

「咁你要再影靚啲啦。」

「好有feel，真係。」快門聲一邊刷刷刷，金城武一邊道。

「比我睇吓。」

「如果比你po我呢張相，你會打咩caption?」張燊悅續問。

「在我攝影眼睛下的你。」

What the fuck，我聽到起哂雞皮，咁撚chok嘅都講得出。

留名 pish

「嘻嘻，係咪即係喺你眼底下我係長期裸體?」

「諗諗下其實都係，我影親你都著勁少衫，但我真正意思喺我眼底下既你先係最真。」

「痴線，肯定你成日講呢啲溝你啲Model，我先唔信。」

「同你先講架咋。」

「咁好啦，知你望我最真啦。仲想唔想望真啲?你都快啲沖身，我喺出面等你。」

初初仲以為佢哋真係淨係黎影相，結果咪又係要搞嘢，睇嚟終於要入戲玉。

又過左一陣花灑聲之後，我聽到啲床褥聲，睇黎已經同床瞓緊。

「你瞓低，唔好郁。」張燊悅道。

咕嚕...咕嚕...

「平時影相嗰陣都係你服侍我，依家就等我服侍返你。」

我聽唔到金城武既聲音，睇黎依刻佢應該好享受。

「依個角度既我，你係咪第一次見？」張燊悅邊含邊道。

「好舒服...」

「你㩒住我個頭吖...」

悟...悟...悟悟...悟悟悟。張燊悅講完呢句說話之後佢悟嘅速度越嚟越快，當佢悟完之後佢就不斷唞大氣。

就係咁樣重複左三次之後，佢就停咗。

啊...啊...啊...張燊悅嘅呻吟聲接腫而黎。

「估唔到平時你咁斯文，依家咁大力，啊...」

就連喺耳機既我，都聽到好響既啪啪聲。

張燊悅嘅呻吟聲夾雜住抖氣聲，唔睇畫面一定會覺得佢好痛苦，實情應該係好high。

「啊...等我騎你啦。」張燊悅索哂氣咁講。

嘩！！！！

突然之間，張燊悅一聲尖叫，大聲到嚇到我成個人彈起。

繼續！！！

然後五秒後，我都聽到金城武低沉嘅一聲「Oh my god」。

「Sorry呀...我...我唔知會咁樣架。」張燊悅道。

究竟發生咩事，有咩野大獲到就連野都唔扑停喺度?

「死啦，我無乜留意日子，原來係呢幾日。」張燊悅道。

「我去攞毛巾濕水抹咗佢。」張燊悅續道。

「咪住!」金城武喝停佢。

「做咩呀?」

「我覺得...好靚...」金城武慢慢咁講出黎。

屌係咪m血

以為插錯屎眼

呀！！！！！！！

無文啦

覺得d m靚係咪因為可以ff破緊處

好癲

聽到呢度我真係好想衝入去打鳩佢地，係咪痴線架！

聽張燊悅講又無計日子又要抹又剩，一定係佢M到時扑野，搞到成床都係啦，張床單唔洗要啦。

依家個藝術家金城武仲要話好靚，係咪high大左呀！

「真係好靚，我要影低佢。」金城武續道。

接下來已經好幾下快門聲，我幻想到入面係一個裸男扯住旗拎住部相機喺度影啲血，痴Q線。

「你睇啲血，四濺個pattern真係好有feel。」金城武一邊影一邊講。

「真係？」張燊悅帶啲懷疑咁講。

「係，但好似爭咁啲野。」

「咩野？」

「係啦！爭你呀，你坐返埋去。」

「你試下倒轉瞓喺度，瞓喺啲血側邊。」金城武發號施令。

咔嚓！

「好撚正，你睇下。」

「屌，又真係好有feel喎，估唔到用啲M影相都可以咁有藝術感。」張燊悅道。

「仲正過頭先喺浴缸度影果啲。」

「不過啲血好似仲係未咁多，fullfill唔到個畫面，爭咁啲，不過算啦，無野係完美。」金城武續道。

「其實...如果你真係想要再多啲血，有辦法架喎。」

「咩辦法？」

「我地繼續咪得囉...」

「但你黎緊，會唔會痛？」

「唔會啦，依家應該係黎m前，我好想要添呀，係驚你唔想碧血劍咋。」

「碧血劍？」

「成碌野都紅色咪碧血劍囉哈哈。」

「唔會掛。」

「講下笑姐，頭先都無今次應該無事既。」

「但今次我唔可以騎啦，唔係你就成身血啦，我幫你含返硬先啦。」張燊悅續道。

Live咗

騎到成身血真係笑左

「唔駛，你瞓低，我都係鍾意服侍人多啲。」

「啊...啊...啊...」金城武一講完，張燊悅就開始輕聲淫叫。

「啊...唔好啦，咁樣可能會好多血架。」張燊悅一邊呻吟一邊講。

「我就係想多啲。」

「變態架你...唔好...啊...好快...啊...」張燊悅愈叫愈大聲

「快啲流出黎啦。」金城武依家根本當張燊悅係噴血工具。

入面傳黎好頻密既捽碟聲，就好似人手洗衫係咁捽既聲音，加上張燊悅黎緊m，我隔住個耳筒都聞到陣血腥味。

「啊...唔好用手得唔得，想被你插呀，求下你...插我...」

金城武聽到張燊悅既要求，幾下床褥聲後，肉撞肉既聲音蜂湧而至。

「啊...死啦，我feel到係咁漏呀，係咪好多呀...啊」張燊悅道。

金城武無應佢，啲啪啪聲仲愈黎愈密。

「轉下位，過黎呢邊。」

「好舒服...好爽...好鍾意你...啊...」

「嗄...我都好鍾意你...嗄...」

接下來佢地扑左成十幾分鐘，我唔敢想像我張床會變成點...

最後，佢地兩個好正常咁就完咗。

「痴線，真係成張床都係呀，點算...」睇黎張燊悅終於翻到身望到張床。

「真係好撚正，你瞓喺床側邊，我依家再影你。」金城武藝術家上身根本無理過。

相機既快門聲不斷傳黎。

「而家就好似你同你啲血混為一體，就好似一件藝術品咁樣。」金城武道。

痴撚線公司

好變態 有無人條女黎m照屌架

碧血劍

「你依家成個米原康正咁樣，定荒木經惟？」

「荒木經惟for sure。」

我唔知呢兩個人係乜水，google下原來係專影情色相嘅日本攝影師。

「件藝術品你都有份架，不如我哋一齊影張？」張燊悅續道。

「好呀。」

「咁順灘？又話唔鍾意俾人影？」

「因為真係好有feel。」

「嘻嘻，多謝我啦。」

「多謝你。」

「我都想日後同你有更加多藝術品。」

「一定會。」

幾下打茄輪既聲音。

「你係咪估唔到我哋會變成咁樣？」張燊悅道。

「梗係...點會估到...」

「我都唔知點解...可能今日你黎M，好想要所以大膽左。」

「唔緊要啦，而家咁樣咪好囉。」

「但係張床點算？」

「我依家盡量抹吓佢。」

房入面開始無聲，我就開始盤算，床單污糟左都可以掉，但係如果床褥都有血就好大鑊。

「死啦原來真係抹唔甩。」金城武道，我心諗你條友真係on99。

「梗係啦因為真係血嚟㗎點會咁易抹得甩。」

「咁點算？」

「冇呀我哋一陣出去頭也不回咁走，以後都唔返嚟度，咁佢應該都吹我哋唔漲。」

「都係...痴線呢度成個兇案現場咁。」

我愈聽愈不安，我成房無啦。

好變態 笑到仆街

笑死我

係差在未試過冇乜畫面

無啦無啦

MolaMola

我望一望鐘，原來仲有15分鐘，即刻打電話入去催鳩佢地先。

「就夠鐘啦。」金城武道。

「好呀，你唔影啦嘛，咁我著返衫先。」

「咁你試下著返衫，再影幾張。」

痴撚線，當我間房係studio呀！？

「好呀，著返衫影果啲我可以即刻po上ig。」

「可以，tag埋我，我都po呢張。」

「真係架？洗唔洗咁快宣示主權呀？嘻嘻。」

「張相咁正，想有自己個名喺度。」

「好呀，我tag你。」

「係喎，咁你張相呢？叫咩caption?」張燊悅續問。

「我的照片是一幅畫，你是我的畫筆。」

房入面都再無咩特別對話，佢地仲提早咗五分鐘出黎。

出到黎佢地當然西口西面急急腳走人，我再望下佢地個樣，佢地真係好型男索女，但真係仆街黎。

當然，等佢地走左之後，我衝入去間房睇，真係屌你老味！

屌你老味我張床單，好似成隻班點狗咁，不過啲班點變左做紅色！

成張床單唔洗要啦，我成個法醫咁戴哂手套咁走入去，勁驚掂到佢啲血跡，一揪起張床單，無啦無啦，成張床唔洗要。

好彩既係，當我果位執房姐姐第日返工時知道張床咁樣之後，就教我拎張床褥去消下毒，鋪返張新床單落去就用得返，之不過呢單野都搞到我成個星期。

呢兩仔友仔搞到我多左咁多功夫要做，我嬲嬲地走去刮佢地ig出黎，雖然有啲大海撈針，但我有的是時間，我花咗一日全日做recept既時間，唔偷聽，碌咗全日ig，睇哂啲explore，係咁搵啲IG model呀IG攝影師等等，最後終於比我搵到，金城武叫Donald，有32k followers，張燊悅就叫Heidi，只得3k，我一望張燊悅個ig，就睇到當日佢地喺我間房入面影嗰張「M照」，有成800個Like，啲人仲要喺張相下面留言話咩「nice」，「好美啊」，「amazing」，「pretty」咁，真係睇到我火撚滾，忍唔住喺下面留言話「係咪M嚟架?」，結果我俾佢Block柒咗，屌嬲。

之後我再睇金城武個IG，成個IG都係女黎，仲要係好多唔同既女，如果唔係我喺佢度見到張燊悅既相，我都唔知佢係金城武黎，不過自從上星期佢po咗張燊悅出黎之後，打後既相都係張燊悅了。

錯手負皮係我唔好

比人block XDD 笑撚左

Ff緊金城武係袁文傑

唔得，睇到呢到我真係笑到停唔到

Keep住高汁
忍唔住每晚入黎做推post小子

係我就po張m血床單相tag哂佢地2個

識玩！！

你鍾意嗎

留意左你好耐了 你係咪叫卡比 ？

高汁小子

live左
酒店爆房好有幻想

樓主仲有冇
輕輕一push

大家睇完不妨多啲留言交流下

喂呀入黎想睇甜
點解會咁暴走架

其實單野係聽返黎

樓主唔覆我

我嗰陣時都係咁 同親個sp扑都出血

總之就高大靚仔

咁樣冇主線都幾好睇

巴打係咪太大力

其實呢一個係真人真事？

m到 我以為自己完左啦 但原來仲有 搞到成床都係血

係呀

聽返黎 應該係真

正評
好頂癮

嚇死人

樓主邊到聽咁多料

好撚正 推

你都唔覆我

卡比qq

你講呢句覆唔到喎

個人夠八卦就得

想睇sm
唔係阿小子嗰啲

又live

好好笑啊 日日為左等你出文

嘩咁抬舉呀 多謝呀

嘗試下

最尾個兩句好sweet

難得既好故 而家好少有高質！
唔好爛尾啊巴打

仲有？

D劇情好有新鮮感

好撚正

粉紅色圓碌碌
啲劇情咁癡線，會唔會有人帶隻狗嚟開房嫁之後

會唔會有 A同B 爆房，C同D爆房，跟住A同C爆、B同D 爆

有啲示意圖就更正

想睇一d扑野唔順利既故

個故好正

校園禁忌戀

遲下會有

幾時再畫動物扑野

最後又幾sweet喎

講呢啲

求下你出多啲

已經出左好多啦今日

謝

好睇 lm
好好笑
繼續痴線落去

屌笑故黎架喎

留名小子

鍾意樓主文筆，有種睇小品，散文嘅感覺
激情過後，再描寫返主角之間嘅感情

xd 乜撚野呀屌你老母 食撚屎啦5p 仔

3p唔該 mmf果隻

屌 好好笑
諗住入嚟打J架嘛, 點知變撚咗玩M

真係好變態

諗起belbelst

好似我個名咁一路嗌住主人
但唔係小子

高汁

睇到張燊悅尖叫個下以為佢騎斷咗金城武碌野

絲打好分析！

每天都要打J

主人小子

仲以為呢篇講SM
點知係玩M
樓主使唔使咁重口味

嗰故除咗講酒店裡面所發生嘅事情，會唔會延伸講到酒店外嘅事情呢？

btw 本身期待有rainbow kiss

唔記得左應你 笑左

研究下

Live 左

屌好燃污糟
你諗下啲血可能由輸尿管倒灌番上去
有性病都似

最鐘意睇深宵食堂呢類故

M血都玩唯有skip住睇⋯⋯

碧血劍呢個Term真係笑咗

live
laoming

Live 左 好好睇

諗起成床血個畫面

好撚正
輕鬆小品

主角心諗嘅內容好好笑

lol

新讀者lm
初頭以為係鬼故唔敢睇，後尾碌碌下見應該唔係鬼故就一次過追到live
如果樓主可以一日出多好多好多就好喇
好睇

深宵食女

藝術品黎

已經一日出好多好多啦
多謝支持

新
讀
者
留
明

好想樓主快啲出文

加速啦

多謝卡比成日支持我

幾正，劉明小子

好正 有哂畫面

有聲啊
more

黎明小子

樓主個題材唔錯

劉明小子

留名等睇黐綫故

真係冇得叫賠錢架

人都走左去

好真實 唔痴線

出文未呀

早洩小子

文不能早洩

推!!!

幾時再出文

好好睇

單元形式一日出哂唔洗日日吊癮

5分鐘沖涼，2分鐘搞嘢。。

live咗

好玩唔玩玩m...好臭

好一個血腥甜故

樓主真係唔識架喎
lush d波波要沖水先有泡泡
你開哂水dom落去就碌撚啦

多謝你教我用
我諗好多人都唔識用

下篇無咁變態架啦

屌 我都一直以為係開水dom落去
唔怪得之冇泡

btw 樓主加油

我都諗左好耐點解淨係聽偷聽咁on9

我覺得偷聽都唔錯，有幻想空間
吓吓睇曬有咩好玩

偷睇一日打十次飛機都唔掂

推post小子

我感謝小子

一開始以為奶啲血

一日一推

唔係要用身分證登記同留電話架咩？

希望今日都有文睇 好好睇 樓主加油

樓主點解唔覆我
我真係好鍾意你個故，好耐冇睇過咁搞笑嘅故
最鍾意金城武同張燊悅 勁有畫面
不過小子都好好笑
其實我真心想問下你唔寫基但會唔會寫TB 戴假鳩屌女
希望樓主睇到，唔好又漏咗我啦

我一直都就咁dum落水
用過幾次 太貴唔捨得買

我間野Cheap 唔駛搞咁多野

好耐無追過故
你吸引到我

真係好多謝你呀，唔好意思miss左你
會繼續努力，反而想知點解你想睇tb屌女
我會研究下

如果有命案發生 主角就一身蟻

今晚ptgf出場

多謝樓主覆我
TB 帶女上時鐘幾有戲劇衝突呀

你有道理，呢個有feel

仆街搞到我連續3日喺公司睇甜故仲要忍笑

扮工睇故可恥

仲未出

好撚正吖篇文

所以即刻接受到玩m

得閒check下啦，睇得出既呢啲野

寫得好好啊樓豬
好鍾意睇呢啲文幻想空間好大
睇到扯咗

巴打我想book房三鐘點計

三個鐘220

廣告post
關我鬼事咩，我都冇份幫襯

屌m血個度又嘔心又好笑
不過睇到咩feel都冇

收皮啦，出文小子

又幾過癮

位置呢

新
讀
者
留
名
快啲出文啦

文中有講

上水小子 等文出

自從開始左偷聽之後，就開始覺得好多人喺房入面先表現到自己最真既一面，雖然好似講緊廢話，但始終閂埋房門，仲要係做最赤裸既事(扑野)，先會表現到最赤裸最不道德既一面，但呢一切所有野都一一俾我聽到哂，我就愈黎愈覺得，呢個世界真係好唔道德。

約炮，出軌，背叛等等，都會喺呢間充滿性愛既房間入面毫無保留咁一一揭穿,真係有啲吃不消。

所以偷聽左一段時間之後，我決定停一停,開下收音機聽下啲心靈雞湯調理下身子先得。

正當我聽緊訴心事家庭，主持人分析緊個仔點解會唔肯讀書，令到我諗起我自己既時候，又有一對情侶走入黎。

佢地既外表衣著非常普通，男既恤衫長褲，女既一條肉色連身裙，外貌平凡到唔平凡，兩個都斯斯文文咁。

不過呢啲我係唔會信，到時入到去兩個又係會變到奸夫淫婦咁。

「唔該，我想要兩個鍾吖唔該。」個男仔好禮貌咁講，佢係我見過入到黎最有禮貌既人。

我微笑一下比張房卡佢，佢地兩個就拎轉面走左去，當佢地走遠既時候，我先見到個男仔揪住一袋外賣，應該係諗住同女友入去開完餐先扑野。

聽訴心事家庭聽到個心un住un住，都係偷聽下佢地先。

等左成日終於有文

入到房，我就聽到佢地將啲野食放低既膠袋聲，然後佢地就開電視。

「ah...ahh…二菇...二菇...二菇...」對上果pair情侶好鍾意播住AV黎扑野，佢地一開就係我買既垃圾AV台。

「喂呀，轉左佢啦，好核突呀。」個女仔一見到就驚叫。

「我都估唔到一開就係呢啲，嚇死人。」男仔立即轉台。

「轉左台啦，食野先啦。」個男仔走去搞佢果袋野食，啲膠袋立即渣渣聲。

「好肚餓呀我，成日無食過野。」

「咁仲唔快啲食，啲生蠔幾靚，一陣一定嘭嘭聲。」

喺佢地食之前，唔知做乜靜左十幾秒。

「聽日又要見到個Wendy，真係好黑人憎囉佢。」個女仔打破沉寂，一路食一路講。

「佢又做咩呀?善良既maggie又嬲人啦。」照個男仔既語氣，佢女友應該就係maggie。

「咪又係咁，死都要做主角咁，周圍痴埋去啲男仔度，都唔知想博乜。」

「算啦，佢根本都唔靚，你咪由得佢囉，啲仔有眼既都識揀，況且你都有我啦仲理佢地做咩。」

「你都唔喺現場，你唔會明架啦，你又唔肯跟我黎。」

「不了...以前跟你去過一次，真係不了。」

「點解喎...」

「講過好多次啦，我又唔熟你啲朋友，唔啦，你快啲食完我地咩啦。」

「咁你快啲去沖涼先。」

「好。」

我見入面無乜聲氣，又走去聽下電台，聽聽下過哂時間，一轉返過黎原來已經啪緊。

追故追到爭d仆街 努力呀樓主 個故好好笑

收工即刻嚟支持

「啊...啊...你插得好快...唔得啦...好..好爽..渣我波...啊...」果然不出我所料，就算條女打扮得幾咁純情都好，喺床上比人插緊果陣都係一條淫娃。

「睇唔到野，綁住隻手係咪再爽啲?」

「係...啊...成個人比你控制住咁...痴線...啊...」

「想唔想比我打patpat?」

「你打啦...大力啲打...想要手指...想損...」

「你咁淫...佢會唔會唔原諒你架...」

「是但啦...真係好舒服...啊...啊...」

我又聽到有啲懷疑，個男仔又話咩唔知邊個會唔會唔原諒佢，會唔會佢地背後又係一個出軌既故事，真係聽到心累。

「掉轉啦，等我騎你...啊...」

「次次你騎我都好舒服，對波鄧下鄧下咁，睇到好治癒。」

「收皮啦...啊...」

「真心架...根本你就人間性器黎...以前真係蹝哂。」

「你伏低...」個男仔道，佢一講完，裡面既啪啪聲就極速加快，最後兩個人一齊呻吟幾下，就剩低一堆索氣聲，睇黎應該完左事。

「快啲抆返出黎啦。」maggie道。

「好攰呀...咁樣攬住瞓下先啦...」照計佢地依家應該係處於一個女上男下，但個女伏底比佢攬住既體位。

「痴線，快啲抆出黎啦，一陣有BB點算。」

「點會呀，有套架嘛。」

「你咁樣喺入面倒轉啲精漏返出黎咪有機會奶野囉，放手啦...」

「好...好...」

唔好比佢停

hi錯負皮 好睇啊 樓主加油

「今次爽唔爽？夠皮未呀BB?」男仔問。

「未呀，唔係不嬲都三次架咩，做咩你今日一次就問我夠唔夠皮?」

「無呀，問下咋，仲諗住今次我耐左同大力左你會快啲夠皮添，我今日有少少攰嘛。」

「未夠呀，你都知我大食架啦，我大食係你造成架。」

「知喇知喇...我好興幸我女朋友係大食架喎。」

我聽到呢度個心舒服返啲，起碼佢地真係男女朋友黎，咁究竟頭先個男仔話會唔高興果個係邊個?

「哼，根本你當初同我一齊就已經處心積累將我變到依家咁。」個女仔道。

「點會呀，我一開始邊度敢，都唔會覺得你俾啦。」

「算啦，依家都變成咁，返唔到轉頭架啦，總之我大食就係你造成既。」

「係...係...」

「所以你要補償我，陪我睇袋。」

「又睇咩袋呀...」

「你睇下...呢個靚唔靚?」

「做咩又想買袋?兩個月前先買左個咋喎。」

「Wendy買左個flula又喺度也文也武，真係勁煩，所以想買個新。」

「唉，同佢比較有咩為，其實不如你唔好再去啦。」

「吓，咩話?」

「係呀，唔好再返教會。」

估你唔到 原來係祂

「傻左呀你?我返左教會五年啦，入面全部都係我啲朋友，點可以唔返。」

「但返教會返到你要講人是非，又要因為個無謂人走去買個袋，我覺得唔好囉。」

「咁佢係黑人憎吖嘛，信教唔代表佢唔黑人憎架喎，唔代表我唔可以講人是非架喎。」

「唔係，我都係見你返教會好似返到唔開心咁先叫你唔好返姐。」

「總之我話要返就返啦。」

「好...好...」

「買APC定Celine好?」Maggie道。

「我唔知呀...你話事啦，我不嬲都唔識揀既。」

「唔睬你...我自己睇。」

講完呢句，入面就開始靜起黎，聽完先知原來條女係教徒黎，諗返起一開頭佢地食野前停低左十幾秒，應該係祈緊禱。

之後我再諗，乜教徒可以扑野架咩，唔係唔俾有婚前性行為架咩，條女仲要話自己大食，破哂戒喎!

「BB呀...我又想要啦，頭先都未夠。」五分鐘後，個女仔嬌聲道。

「咁快?BB成日都咁大食。」

「你自己攞黎架喎，明明我本身就不知幾清純，係你隔硬開發我咋喎。」

「果陣同你去台灣一齊瞓，望住你對大波波真係好難忍呢...」

「所以咪話你開發我囉，唔係你我都唔會成日都想要啦，你要負責任，快啲。」

「喂喂唔好啦，真係岩岩扑完咋，痛呀。」男仔講得好似好緊張咁，可能依家呀maggie係咁追撚含。

頂你
啲情節好撚正
教會囡囡你都寫

舖排好正呀

個故好痴線又好好睇
每日一個故事咁幾好

「做咩喎，以前你都無咁渣架喎，無癮。」

「大佬呀前日我地先喺你屋企咩完，今日又話要，如果唔係你話呢間野新開我都無諗住黎，真係會攰架。」

「賤，明明係你搞到我成日想要，依家又成日渣流灘。」

「怕咗你，我用手幫住你先啦。」

個男仔一講完我就開始聽到Maggie慢慢細細聲咁呻吟起上黎。

「有無聽過神之手？我依家就黎打救你。」個男仔洋洋得意咁講。

「啊...啊...濕哂啦...唔好咁快啦...啊...」

「用口奶我啦...」Maggie續道。

Maggie既呻吟聲同平時聽開果啲有少少唔同，平時聽開果啲一係就叫到拆天，一係就叫到好似好痛苦咁，Maggie果種就係好陰柔，好長尾音，聽得好舒服佢好似真心enjoy呢件事咁。

「我瞓上黎幫你含啦。」Maggie道，照咁計應該係開始玩69。

入面既聲音開始變得模糊，又有啲雪雪聲又有啲咕嚕咕嚕聲。

無幾耐呢堆聲音又慢慢變返做Maggie既呻吟聲了。

「啊...啊...大力啲...大力啲...」

比起第一次，Maggie既呻吟聲慢左好多，不停嗌下又停下嗌下又停下咁，途中又聽到好多個男仔既索氣聲，睇黎佢第二次就開始無貨。

就係咁樣斷斷續續十分鐘，Maggie既呻吟聲就停低左。

冇貨賣

樓主啲貨呢

「做咩呀...？」Maggie問。

「嗄...嗄...唔得啦...軟啦...好攰呀...」

「點解呀...係咪我唔好呀？」

「唔係呀...係我問題。」

「好啦...咁你抖下先啦...」

「你係咪唔開心呀？」

「明明平時都唔會咁，唔知你今日做咩。」

「唔好咁啦，我真係攰吖嘛。」

「唔係囉，你唔射我好無成功感囉，好似件事未完成咁，同埋我會係咁諗係咪因爲我唔夠正搞到你射唔出。」

「唔係呀bb，其實我唔射真係無所謂，最緊要係你。你係咪未夠呀？我繼續用手幫你？」

「唔洗啦，我睇袋。」

「唔好咁啦，比我攬住你陪你一齊睇啦。」

「咪煩啦，你扯得返先好過黎搵我。」

講完呢句，入面就開始靜左段時間。

「吖，其實你覺得呀Paul佢做乜？」
Maggie過左陣打破沉默。

「你教會果個呀Paul?」

「係呀，你睇下佢又message我啦，明明我地教會有個grp又要私底下msg我。」

「得罪講句，狗公囉，唔好理佢啦。」

「咁又唔得，話哂去親都會見到，唔應人到時會好奇怪，同埋我地有時都會一齊講下Wendy壞話，哈哈。」

「佢返左教會好耐架啦？」

「唔係呀，印象中好似兩三個月前經一個團友入黎，新新地。」

「咁仲唔係入黎覓食？」

「你點可以咁睇我地，我地好正經架。」

「比我睇下佢搵你講左啲乜？」

「有無睇Wendy ig，笑左，po文青相仲要將個「恬靜」打左做「括靜」，今次真係唔荒唔（括）靜啦。」個男仔慢慢咁朗讀出黎。

完咗？

「屌，擺明係知你唔鍾意Wendy喺度投其所好啦。」個男仔續道。

「唔係呢，咁Wendy又真係柒左啲，唔識字咁。」

「喂，有無搞錯呀，你信教都咁樣笑鳩人既，唔係好岩喎。」

「咩啫，都話你唔明架啦，佢真人真係好黑人憎架，成日懶係野。」

「總之你信教我就覺得你唔應該咁樣笑人，你信教我就對你既道德標準set高左。」

「你信得就應該尊重返自己既身份，一係你就唔好信。」個男仔續道。

「咁你又有無尊重過我身分呀，我基督徒黎架，咁你又逼我同你扑野？我唔可以有婚前性行為架。」Maggie反駁道。

「咁...咁邊同啫！」

「咩呀，駁唔刀啦你！」佢真係讀個刀字，睇黎佢都上開連登。

「算...唔同你拗，講返，總之你就唔好同個呀Paul來往咁多，佢擺明有啲野。」

「睇心情啦，依家你滿足唔到我呀，睇下你，依家愈黎愈肥，又唔做運動，梗係愈黎愈渣啦，啪一陣又話無力。」

「人地呀Paul雖然唔係咩大隻仔，但得閒都會同個團友出去釣下魚，健康人生。」Maggie續道。

「人地當你係魚咋。」

「收啦，你知佢有約過我去架，我都無應承。」

「點呀你，剩返半個鐘咋，你得未？」Maggie又想扑野，真係好大食。

留名睇maggie同阿paul黎爆房

「黎囉，你幫下我？」

個男仔講完，裡面又傳黎啲雪雪聲。

「頭先你綁我手蒙我頭蒙得咁開心，依家要到你試下，可能快啲扯呢。」Maggie道。

「好呀，快啲綁，將我綁到成個耶穌受難咁。」
「死變態，唔幫你含吖拿？」

「我放條毛巾喺度，你再幻想下我留返啲鬚，我就係喺呢度活活被教徒Maggie含死既耶穌。」

「痴線哈哈，死on9，拎開條毛巾佢啦。」

Maggie講完就繼續含，其間不斷傳黎個男仔話「好舒服，好舒服」既聲音。

好快啲咕嚕咕嚕聲就停咗，又變返Maggie溫柔既呻吟聲。

「啊...我郁哂佢啦...啊...你話你攰...啊。」

「好啊...你真係有我心。」

裡面傳黎觀音坐蓮既啪啪聲，但就愈黎愈慢，我都明白女上條女係攰啲，愈黎愈慢係好正常。

「不如轉返位等我黎？」個男仔道。

「好...」

幾下床褥聲，但係之後就再無呻吟聲傳黎了。

「做咩呀...?」

「我又軟左...」

咁大

正呀有文

狙擊耶西
樓主好熟名牌袋
其實我是來推post 的

「唉算啦算啦，你抖下啦。」

「對唔住呀。」

「唔洗啦，我地以後仲有大把機會啪啦，一次半次由得佢。」

「嗯。」

「我繼續睇返袋先，比你幫下眼啦，APC好定celine好?」

「唔知呀。」個男仔語氣有少少惡。

「做咩姐你，嬲乜呀，嬲我睇袋？」

「唔係呀，我嬲自己，好似滿足唔到你咁，我唔想你失望。」

「岩呀，做多啲運動啦死肥仔，我地一齊去跑下步。」

「不了...攰...我瞓陣。」

個男仔講完，入面就再啲咩特別既聲音，我亦都望住個鐘，剩返十分鍾果陣打電話入去叫佢地走。

咁岩得咁橋，呢個時候出哂名呻吟嘈到拆天果pair情侶又過黎爆房，我比Maggie對面間房佢地，佢地不嬲都一入到去就即刻埋牙，立即嘈到拆天。

無幾耐Maggie佢地就走出黎，我望住佢地，一出黎佢地聽到都打左個突，然後相視而笑，個男仔走過黎比返張房卡我，我望住Maggie，佢好似比裡面既叫床聲嚇到三魂唔見七魄，直到個男仔嗌一嗌佢先回神，望多兩望對面房門口先肯走。

睇黎佢應該好羨慕裡面果個女仔。

我都好羨慕主角

肥仔都有耶西屌
公平咩

live咗

被訓練得多 點都開始熟

無人睇了

正呀喂
寫多啲寫快啲！等你呀樓主

追哂 好正

有

剛睇完
樓主睇開邊位作家嘅作品？
因為睇文時覺得種手法似曾相識

可否講多啲
似邊個？

btw 真係無乜睇開邊個作家

有人睇架樓主 加油

最緊要多啲留言同我吹下水

好撚正
你啲留白都幾正

每日一篇呀

幾時有撿屍

一篇好快就睇曬
早知今朝睇慢D

好正，CD-ROM都要留名

新毒者留名
對面應該係Paul/Wendy

好撚正 記得爆post前開新貼link

Keep going

好奇究竟有冇巴打真係比錢同佢扑過

最尾正確性教育，正皮

今晚仲有冇呀

笑死 好耐無睇故 樓豬加油

每日一篇

求加速

記得係中學時睇過類似嘅手法，嗰陣無認真留意係邊位作家
不過樓主嘅敍事手法唔似無睇開
一路睇一路有畫面
繼續寫多啲

今日完？

大笑咗出嚟

留名用電話睇

對

輕輕一推

點會無人睇
默默睇完留底咗個正評

笑死

等睇兇殺案

耶撚都係淫底

故事好吸引，樓主加油

寫作手法好似以前睇過既一個故

唔通你係_ _ _

好故

樓主更文更得好快 ，值得嘉許

一日一個單元咁幾正 尋日話想睇d扑野唔順利既故今日就有 正

香港女仔b級胸多

最多係a

唔講咁多 加速

留名Maggie遲啲帶第2條仔上嚟

睇到耶西/撚 "寬己律人"個到真係
加油樓主

睇左幾日，個故好高質
但係更多少少會更好
正皮小子

係咪每晚都更

星期六日有冇文

好正 偽善耶西
Apc 都識 幾勁

樓主快d出文好唔好

好耐冇追故 留個名先

新post要有文先好開

唔知你講邊個

上面既咁多位
一一多謝你地支持呀
我會繼續努力

盡量每日一篇

可能係李氏力場對牛奶公司

樓主 支持 寫多啲高質文

每日一篇都keep到依個量，掌聲！

小姓奴加油！

會唔會有仆野意外，坐蓮斷J之類？

刻畫得好詳細

樓主買定啲偉哥擺喺房啦

想要你地講野多過正評

講啦講啦，等你寫

準備開定新post啦

睇到好sad
諗起條女唔比我屌

破戒可恥！

甜嘅程度不足，最好之後加埋偷拍器

樓主寫到教徒
btw 樓主都幾兼 繼續等你文啊

謙

樓主錫啖 要加油

加速加速！！！

要開新post

樓主加油

其實偷拍同偷聽對我地黎講一鳩樣，偷聽有對話仲正。

推
但今日少咗咁多嘅

正 唔錯 可以加返多啲出黎之後既人性對比
另外仲有好多個案可以用，比如外國人，大陸人，中港情侶，甚至單身一個人開房。
跟住對於時間描述可以再加強，更容易有墮入感，比如話早午晚飯時間，深夜時分等

純屬個人意見 唔好見怪 繼續加油！

屌，你係咪真係裝咗偷聽器
教會嗰個啲對話我同我sp講過，佢又係我調教出黎，教到之後餵唔飽佢

你夠膽講多次

屌耶穌係咩玩法

多謝你既意見！
一定會參考下！

幾時有sm 睇

加油

睇到好驚 好似自己俾人寫咗落故咁 好似

1001啦

加一pair大隻仔同斯文女，點知入到房係斯文女帶假撚屌條仔

話者中年師奶勾引學生哥

留名，好睇

有文未